有冇人同我一樣拍拖拍到好累咁

其實明明我好愛另一半
但做咩佢都唔滿意咁
想話同佢傾下d問題, 但佢都唔會認真答你
有野做得唔好, 就比佢係咁話
其實有時我都想有人哄下我體諒下我
自問對對方百般遷就,
但宜家拍到有野唔開心又唔同得佢講
因為講左都好, 明知佢唔會講咩安慰說話

佢平時唔係唔錫我, 可能佢性格掛
佢唔會話哄我或者講咩甜言蜜語
拍左都6年, 但好似拍到好大壓力
好怕自己唔知做左咩佢唔滿意
又或者冇做d咩, 又會整嬲佢
同佢解釋, 佢永遠唔會聽我講
一句"咁你係未有做呀？" 就收我皮
有時時只係思想與角度唔同
明明大家都冇錯, 但我既諗法佢永遠唔接受
要我承認自己錯, 而佢岩

其實我都想同佢行落去
自己都好愛佢, 但真係過得唔開心
係未我要求太高?
你地有冇人同另一半拍到有壓力咁嫁?
你地會點做?

要做番啲野保鮮番段關係啦

利申 同女朋友long d左10年但都好幸福

羨慕 有冇咩方法可以教授下?

我都拍到好累 拍左3年，對方仲係好細路仔咁。冇為將來做打算，平時淨係掛住去玩，又唔識關心我

俾個signal佢 所有野唔係必然 唔珍惜就無

Signal more

我直情講到出口比佢知, 我都怕signal佢唔明
但我得到既會係"你要咁諗我都冇辦法"

what can i do

呢兩三年大家都好似真係少左哄大家咁
但次次得自己會哄佢,
又變番好sad

我ex同你一樣 俾我搞到佢好唔開心
佢忍o左我好耐 都好就我
但係我個臭性格 有好多人離開我 包括佢
可惜 後悔已經太遲
淚水都哭乾了 希望佢幸福快樂

我個個直頭唔同我講野 問佢做咩成個禮拜唔搵我 佢話都無野講 屌咩...你有心維持一段關係就點都唔會無野講啦
次次都做主動嘅我累了 根本覺得佢無鍾意過我 純粹享受被人愛個種感覺

拍拖如果冇乜心靈上嘅交流 其實同冇拍冇分別 我想退場

我一直都退既念頭
只係我仲愛佢, 係唔捨得

係 唔捨得佢 怕傷害佢 怕無人照顧佢 怕被人玩弄感情 怕無人愛佢

佢成日講我一文不值咁, 搞到連我自己都看自己冇用
我唔知佢以前對佢d ex係未都係咁,
但佢對朋友個d都正正常常

我成日覺得就算分左手
佢都會覺冇所謂
我有時會諗, 係未因為我仲叫做佢女朋友,
所以先對我好
而唔係因為愛我而對我好
因為我搵唔到佢愛我既理由

唉 感情野好煩

Agger
一做錯少少野 個心即刻離一離
心諗：唉又要比人鬧
有好長一段時間我係咁樣無出聲
宜家一比佢鬧就提下佢 話：又鬧我 好小事姐etc
情況慢慢改善緊 希望啦

我之前試過事後同佢講
但佢覺係我做錯所以佢先鬧
搞到佢又嬲多次, 話原來我仲未知錯
我都唔知可以點

咁睇黎佢鬧你係真係想鬧你
唔係一時脾氣差

同你差唔多既情況...
明明一齊個時好開心
但係一傾到啲認真既問題 或者 我有意見想問佢個陣
永遠大家既諗法 / 思想 都好唔同
佢成日話我唔明白佢既睇法
每次一傾認真既野個陣 就會鬧交

係呀, 但同佢好多角度都好似唔同咁
我好愛佢, 但我成日都會諗係未分手會好d

好似拒絕溝通咁
我已經講到出口, 佢都扮聽唔到咁

我覺得其實真正愛您嘅人 就算您有幾平凡都好 都會覺得您好珍貴好特別 而唔係不停踩您

完全明白 佢正係堅持自己既想法 人地講咩都好似唔岩咁 佢話我唔明白佢 但我又唔覺得佢好明白我

我成日會諗, 係未佢愛我既方法唔同。 人
佢從來都唔會去鼓勵我或者讚下我。
但佢就會係我面前講人地有幾好。
我真係唔知佢鐘意我d咩？
點解見其他post個個男仔都話送禮物哄女仔好煩
但我從來佢就唔會哄我

其實有唔同諗法明明就好正常
又唔係要佢認同我, 其實只係想佢明白我

巴打點long d 十年 幾耐見一次

十年都無見過
我地嘅long d係時間線嗰種
我喺現在 佢喺未來

睇得出佢唔係好珍惜你。但你仲愛佢唔想同佢分既心情我好明
我個個都話唔知點同我相處落去 我唔知佢做乜中意我又嫌我唔識講嘢

我明白你呀 我明個下無助既心情

拍拖就係想開心想人陪姐
拍到咁唔開心仲拍黎做咩

咁你係未有做呀？

攰到想分手 但唔知點出聲好
平時已經好就佢 無論嘈交乜都好
根本對方已經唔重視彼此既關係 你點去滿足佢都無用
有時都係到諗 拍到咁辛苦為乜

你要講出你自己嘅感受呀
如果係愛你嘅, 係緊張你嘅, 佢會願意去同你解決
相反唔愛你嘅, 你自己會感覺到, 可能仲會嫌棄你
唔愛你嘅人, 唔會願意為你做啲咩, 勉強一齊, 只會兩邊都辛苦

有時都唔明自己堅持為咩…
自問比好大自由度佢

我間唔中都會同佢講下
但講多幾次都覺好負能量咁

我拍左年幾，同你情況一樣
可以無啦啦唔見人，去到有野要我幫手先揾我
無事就夜晚講句goodnight就自己去訓覺...

講得好啱，我同男朋友都無乜交流 但自己又唔捨得

我諗你應該要諗清楚大家既關係點樣 再決定繼唔繼續 委屈自己又何必

分啦屌
最撚憎你另一半啲性格
永遠好似高人一等咁撚樣

係啊， 成日有事先搵我，好辛苦

我都係咁，不過就黎三年拖
次次將你做錯既野放大，做好既就應份
永遠都係問責制。真係好辛苦
做錯少少野就鬧左先

永遠要跟住佢既劇本行，唔岩劇本就屌/唔開心
如果我後補返佢又話「我呢一刻唔需要」
搞到我做任何事都問佢先，問佢想食咩想去邊。
但佢鬧交會話咩都係佢PLAN我無主見

我覺得 說的出這一句的人 都是不愛了

嘩屌 同我完全一撚樣
不過已經散左

係咪個個都係咁對另一半
利個申先我紅巴

same here
成日好驚做錯選擇
2選1 揀錯左即刻比佢罵仲要發脾氣
又唔知邊幾句係口是心非

分手前一日話我無主見
就係因為你決定晒所以我先冇主見
到我有主見你又罵鳩我

雖然而家分左手
但都好掛住佢

身同感受😭一句咁登埋黎
真係好hurt

但明明見好多post都問買咩比女/男朋友
或者情人節有咩驚喜好個d post
搞到我以為人人拍拖都係好好
得我另一半先係咁

我都係唔捨得先未分

唔好因爲唔捨得而繼續 真心會連自己都迷失左
好可惜 講就易 做就難

我會分手
我接受唔到咁唔識體諒自己既男仔
成世人流流長

一段健康嘅關係就係要一齊解決呢啲相處上嘅問題, 如果唔去解決, 大家只會越行越遠
到時唔到你唔捨得, 對方都會同你分開

我男朋友都係d唔會點講甜言蜜語嘅人 但有時唔講我就會諗佢係咪唔太鐘意我 同埋唔會有種被寵愛嘅感覺

咁易咩，真係唔想浪費，仲係覺得對佢有將來

我都係 一齊2年半到 雖然成日見 但完全無甜言密語 就算我少少要求 都唔會有 真係有點攰

唔識講甜言蜜語可能係性格問題
但真心愛你唔用言語你都會係佢行動上感受到
你都有父母親人愛錫
點解要俾佢話到你咁唔開心咁冇自信？
我覺得你愈就佢佢只會更變本加厲
佢有權表達不滿 你都一樣有權平心靜氣講你感受
佢聽完唔理係佢有問題
只少唔好俾佢以後你硬食左就冇事
問心呀 你覺得咁樣屈住落去會有日守得雲開咩？
你愈淋佢愈覺得你可以任鬧任怨

我有FD同佢男朋友拍左2年,其實一直都唔夾,佢一直打算講分手但又唔捨得又剩
拖下拖下又拖左2年,愈耐佢就愈唔想分,但又要呻兩個人之間點點點唔夾,叫佢分時又話咩 都已經4年啦
屌你2年前年下決心分左咪好囉

其實性格真係好難變
從來都冇諗過可以改變到一個男人既性格

有d人係做朋友好過做情侶

有時覺得單身仲好 想做乜就做

true.

單身個時就羨慕人地甜蜜
拍過拖先覺拍拖好多野要煩

完全同我一樣
拍撚到做狗咁

我覺得又唔係嘅 如果兩個人都有心維持段關係同真心愛大家就算咩風浪都會沖過

Same

大家一齊加油

lm

拍拖拍到咁辛苦為乜？
俾你忍到一世又真係開心咩

A0留名學野

拍到好灰
留名先

唔係掛

咁你有冇放棄既念頭

有唔係話冇開心既時候既

你係咪我女朋友

我同大家case 相反
女朋友唔浪漫
我要求浪漫
有時大時大節曬好多錢食餐貴既佢都無咩反應
雖然已經求左婚成年（答應了）
但佢都未肯落實幾時嫁
甚至我有諗佢係咪唔想嫁（我32，佢30）

傷到起繭 就唔痛

同你case一樣 岩岩分左手 頂唔順

我都有識d女仔唔多鐘意浪漫野
但佢應承得你嫁應該係想啦
唔係都唔會應承你

習慣就好了

你會對女朋友咁咩？

但你仲係愛佢嘛？

睇到第一段以為係自己夢遊開po

咁係因為你嗰個唔好者

可能係你真係唔好，一係改變自己一係換畫。

分手

呢啲最緊要互相遷就 冇人會真係100%諗既野同你一樣 佢覺得果樣野你做得唔好 就算你果下覺得自己冇錯 但都係講左對唔住先 起碼佢冇咁嬲 帽事既果啲另計 你愛佢就要比佢睇到你緊張佢 我同我男朋友好多時都會鬧交 我地2邊既朋友都話我地唔會長久 但最緊要係每次鬧交都識去修補 例如即使鬧交 都唔可以嬲超過幾耐咁樣 加油啦

同是天涯淪落人呀

我諗住改下自己d缺點先, 改自己易過改人地
想知下其實宜家d男仔有冇話最唔鐘意另一半d咩？

Same here
同女朋友拍左3個月，每次見面差唔多次次都俾佢屌
不過佢屌完又會同我講返多謝我咁體諒佢

睇呢個post見到自己

溝通真係好重要

明顯係對你對到悶，連溝通改善都難得溝，等你有日頂唔順提分手都順勢分

你當你男友on9咩，佢點會唔知你想點

問你個件啦，個個唔同，我鍾意條女出街著衫姣屍凳篤，D連登仔十之有九唔接受

我覺得樓主男朋友唔係太上心段感情
可能係懶 但絕對唔應該講‘你要咁諗我都無計’既說話
咁樣唔止係唔溝通
直頭表明係你講黎都sai氣
如果係咁 我建議係：

分手，搵個互相愛對方 或者 對方愛你多d(起碼你舒服d)

繼續一齊，不過要改變心態，就係比佢更唔care

而家係樓主更愛男朋友 所以你咪覺得辛苦囉
愛多d果邊自然要付出多d

我都經歷過 我愛對方 對方愛我 同 互相愛
得出既結果真係爭好遠

好為你心痛
因為我有時都有同樣既感覺，有時好驚自己做錯嘢又會被人鬧，如履薄冰
好多時又唔敢同佢講自己諗法，佢又唔係幾肯同我講自己諗法
愛得多啲既人係會辛苦好多

我以前同你差唔多情況，我都好明白你
好想做番自己，但對方好似唔中意真正嘅自己咁
要一味去配合對方咁，然後又唔想失去對方

你地會唔會去下旅行咁？兩個人一齊去活動下，話唔定會有啲改變

可能真係 其實佢都知自己有時脾氣大
但佢話我又唔係第一日識佢